時至今日，熱愛香港既連登仔女，會否為香港繁衍下一代?

經過呢兩個月
愛香港同香港人既大家
無論將來身處何方
無論將來是否動蕩不安
會否為香港文化既傳續而生兒育女

定係仍然會話
為免將苦難延續到下一代
所以我地呢代人應該自我了斷
窮人/香港人生仔正仆街?

港難當前 仲邊有時間講兒女私情

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

咁嘅時勢
我剩係將香港放在第一位
其他嘅野
容後再講

通常係打完仗, 就會係咁繁衍下一代. 50年代baby boom 就係咁黎.

獨立可以 2047不了

我係香港人 我會罷工

冇人同我生啊屌你老母

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

確保到佢哋有個美好將來先啦
如果唔係好殘忍

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

生出嚟大個一係畀人屈暴動

一係被洗腦

專心救港先